有無人老豆老母成日都鬧交

成日嘈埋d芝麻綠豆o既事
我一出聲老豆就實話我幫老母
但次次都係佢問題
我好想死

我

純粹問下佢野,
又好話人態度差,跟住就黎料

我唔出聲, 兩邊都唔幫就話我黑面
一出聲講件事又話我幫老母

試吓發癲

兩個都屌

失驚無神 屌鳩佢哋兩個

記住老豆用咩字眼

下次發癲 用同樣方式演繹

睇下佢知唔知自己錯咩

可唔可以講下你老豆因乜事屌你老母